想問拆國𣄃最多坐幾多年

真心想知 ，犯咗咩罪，同要坐幾耐

3年

3年 如果一個n無人士 想比1000000 屋企人，都制得過，CY 算唔算比錢鼓勵人拆國𣄃

再扣埋認罪真心知錯 可能一年出得返黎

有國旗及國徽條例